[一人一個方法]如果自我物化而達致身體自主？

請同時提出理論基礎
例如做雞係做社會實驗，教育d雞蟲點樣尊重女性既身體自主（當然愈詳細愈好啦）

如果將物化呢個字睇成中性, 其實唔使講到做雞, 連收兵都可以係。